我Emilia 唔開心。

我=
我frd=

我frd：嘩點解依隻咁貴既？（指住最左個張Emilia）
我：緊係啦，佢女主角黎
我frd：咁點解仲有張貴過佢既？（指住2萬幾張rem)

我已經唔想再同佢講野

ok

吓我係Emilia喎

Both are G

咩黎，咁貴既

gmail

電母咁貴
我得clannad果d

gmail配角黎

Card game掛

張卡多啲精蟲賣貴啲

由你認同價錢決定價值開始你已經輸咗

其實仲有無人玩ws
屋企仲有副夏娜 ab想打deck

雞嘅價錢係取決個人嘅自信有幾大

男人老狗叫自己emilia
你有冇諗過我老婆既感受？

你邊撚個啊，冇人識你啊屌你老母

你老婆係雞

屌唔到就話人係雞

我藍字

藍字男user

紫色頭髮嗰個臭西嚟